真係要讚一讚梁振英講得無錯

佢想講佢下屆再選特首咋

又唔係特首人地采你都有味

根據法官判決，構唔構成襲擊？